角不角得皇馬抽到尤文圖斯真係保送

相反我地巴塞抽到羅馬真係唔好彩

美斯

樓主今晚好搶口

聽日皇馬抽靚簽出局我仲搶口